香港革命首次出現投石機

禁入去睇

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

好撚勁

打到自己人，下次行遠少少

勁撚到

終於可以加強火系魔法攻擊距離

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

咁撚多bot

AOC

所以話香港人真係咩都識
只要你肯俾時間岀黎
我地咩都做到
咪撚睇少我地

Siege Engineers

傷到自己友點算

多年aoc經驗話我知，拎嚟攻城先有用，埋身俾狗拆

我覺得香港人好識苦中作樂

我想喊 好心up

唔好怪我直 真係多餘...仲哂時間 毫無意義地增加被咬風險
你快閃18區仲好

要射得準啲
唔好砸中唔關事嘅舖頭

重投?

似 for fun 多啲 橡筋帶點睇都優勝過佢

試左好多次

後面位手捉隻手有冇事

紅燒狗肉

建議 投石器前面用火路障作保護

ja ga ...

三國時代

隻手好痛

希望可以實戰用

放成堆火魔落去乜柒都燒到渣都無

有冇人可以開post詳細教 點整投石機

黎個惦

cls

似唔夠力 最後燒到自己

吾好掟中記者

好勁啊

好勁

糟了，是世界奇觀

有條傻仔行得好前埋睇
木樑跌翻落嚟爭啲打中佢

痴撚線

我覺得水魔好過火魔

TK

對付狗屋真係不得了

一定好痛

玩下啫
整得黎都咬左

［對策］捉鬼敢死隊

，

推

要幾耐reload呀

teamkill 左 手足隻手

萬一俾手足用來燒狗屋仲得了

有drone 唔用

btw , 扔屎彈 可能都夠力

重少少已經唔夠

有冇工程師改良下 ?

喺地盤車上面裝，變流動砲台
啊寶要升級了

個巴打最後整親手

好痛 咁大碌野咁高fing落黎

可以掉雞尾酒

Push

人地騎兵衝埋黎 你槍兵唔會擋向後走 有投石機都無閪用

大sir堆車

放上REDDIT同TWITTER,
外國鬼佬好LIKE
有D仲會SHARE有咩地方可以改進

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

羅馬炮架

童軍技能

人才濟濟

高手在民間呀

攻城了

手足隻手

要啲技術 會倒瀉

整係狗屋前面，阿sir應該泊咗好多靚車

用火魔法之前
用幾次土魔法 確保咗可以穩定射出去先
唔好一嚟就試火魔法 減低tk風險

lm

太多發揮空間，水彈個氣球裡面可以裝屎尿、膠水、油漆...

我記得有個subreddit 好中意整投石器memes

屌

大火球

石器時代

會唔會有連拏

蒸魚碟終於有第二用途

話時話, 點解唔見晒D 巨型丫叉?

pish

係有D 危險

睇唔到....

打機返屋企打啦 依家打扙呀

如果係有車輪 流動性呢

大家手足識做啦

靚撚到 流星咁

不完美，可改善。
老實講，真係作用不大，距離難就

依家係初型，重有以下3個問題
1) 素材未必周圍都有(要搵有冇替代品)
2) 縮細/可分拆性(俾狗查都唔怕)
3) 移動性 (方便跟着戰線走/移動輸出)

N展巴絲出動時間

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

糟了,是生殖器官

btw, 我有冇睇錯, 係靠前面條友手動

好似冇乜力水咁

大西北要用 好多石頭供應

手工好好

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

都唔係，現階段當然最好係快閃

但你唔知將會唔會有大型陣地戰或者攻城戰會用得著，有定呢D準備都無問題嘅

如果起個輕便版呢 細啲

位手足隻手

架嘢好撚易殺錯良民,真心

攻狗屋用，唔需要移動
目標係企高位嘅狗
就地取材，借附近地盤啲竹

本來好型
用手接 打到手痛縮手果下柒左

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

起我底 好耐之前已經叫人整 但係個陣就個個都唔同意

google 羅馬炮架
童軍常見project

不分化 不割蓆 不篤灰

個兜深d已經得？

示威連用手掉汽油彈都可以失手，仲要用投石機

umm 好似係靠前面果位去用力壓?

有人已經講過羅馬炮架 射得唔遠 同力水唔夠
我之前有個po入面有人講(好似係

識玩一定轉液壓
古羅馬文明用水車配合齒輪驅動
巴比倫文明有噴泉
古希臘/古羅馬/三國有連發同傳動軸
幾時可以進入大航海時代進行工業革命
召喚所有Infrastructure Engineer
大家都要學physics, 特別係mechanics同fluid mechanics

其實咁多次打陣地戰都輸，好大程度上係敢同狗正面硬碰嘅勇武人數太少，講到底都係軍心問題

如果將來發生咗D事，激起所有人嘅怒火，令到好多人想上前線打狗，陣地戰會唔會打得贏班狗呢？

頭先同個fd見到笑死左
石器時代咩
有9追黎係咪抬起舊野一齊走

無彈力好似唔夠狠

放磚好似勁d

唔係下下都有竹架嘛

好波，石器時代

大佬好型

Yes

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

無錯，要研發嘅應該係 重力拋射機
不過AOE巨型投石機射擊要準備好耐 騎兵一衝就無
若果可以裝係馬車上幾咁好呢

要45度角呀

呢部係神之弓定壞鄰居？

幾時會有遊俠，攻城車果d

加埋火系用會點？🤔🤔

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

買啲廿年2手冇牌費其實好平

點先可以唔傷到無辜？

強大

部機個軸心好似唔夠正中
會飛去左邊

咁咪變左玩陣地